大坑富婆狗狗染武漢肺炎新聞 已衝出國際

等睇棄狗潮

連大坑富婆都上埋日本trends

明明係人惹狗
啲狗重要調返轉畀人棄養
陰公

依家唔算棄養嘅
之後要監察個主人

周街都棄養 仲大鑊 D有病既狗周圍走 又惹到更多狗
更多狗去接觸人類 即係更多人中招

唔係講緊呢隻
係講緊之後一定有班唔負責任嘅棄養
就好似中國人一聽到就揼晒啲寵物落街整死佢哋
呢班無腦嘅唔會諗清楚點解隻狗/寵物有病
而係調轉覺得動物傳染人

唉

貓狗

富婆人獸
重口味

富婆迫隻狗奶hi